rush hour應該楚止港女坐公共交通工具

屌你老味個撚個當其他人無到咁
望實個moon唔撚郁要人提
坐巴士就擺黎擺去
地鐵就好似車廂中間有痴漢咁
死都唔行入去

食屎啦

地鐵行為不檢扣分計劃。

手袋嘟卡扣10分。
硬逼/借啲依打尖扣10分。
掛住打機唔企穩扣2分。

扣滿9分繁忙時間唔比搭地鐵。